點先知個女仔對你有冇feel?

拖係拍過
但次次都係女仔做主動
今次我第一次追女仔
有傾有講

問佢啦

睇佢會唔會主動搵你
利申A2

睇佢會唔會好快覆你

秒經

約佢！

一個月可以有幾多依d post

可唔可以分享下d女點溝你，想學野

佢地都係約下睇戲咁
我好慢熱 鐘意都唔識開口個種

已約

唔會
但佢一上線就係覆我

點問

冇喎:(
傾計都冇斷過

Pish

係佢面前唔覺意拎疊1000蚊出黎又放返入去
跟住佢就會識做

鷲哥

wtsapp藍tick你

女可以追嫁咩

對你比較上多野講就有機

睇錯左我做你

我都想講

咁真係好多
岩岩食完飯
走時去買bubble tea 飲佢話陪埋我，跟手坐底繼續吹水

唔會，一定覆我

窮撚一名